举个例子，与Capcom的《生化危机村庄》合作的营销团队找到了Han，这是一款以恐怖为主题的射击游戏，由邪恶的吸血鬼Lady Dimitrescu主演。 盛装打扮却无处可去:在大流行中扮演角色，Lauren Orsini, 2021年6月25日，华盛顿邮报 
 当你知道住房券等简单的解决方案可以扭转美国穷人最可怕的基础危机时，这种失败就变得越来越邪恶。 美国可能很快会面临一波单亲妈妈被驱逐的浪潮。 有一个简单的解决方案可以帮助他们|Lauren Sandler, 2021年5月28日|时间 
 当我们考虑到，历史上任何特定故事中的“恶棍”之所以邪恶，并不是因为他们做了什么，而是因为他们本身就是什么人时，作为一个概念，邪恶就变得更加复杂了。 为什么支持迪士尼反派会让人如此满足 
 有可能一个邪恶的霹雳超级组合正在筹备中。 《猎鹰与冬兵》之后漫威宇宙的下一部电影是什么 
 故事发生在《半条命》之后，但在《半条命2》之前，《阿利克斯》跟随主角阿利克斯·万斯，她试图拯救自己的父亲，并揭开邪恶联合军最新武器的秘密。 我在12小时内完成了半条命:阿利克斯，并无法停止思考|马修·高特| 2020年3月23日|时间 
 她反对父权制，尤其是当她化身为邪恶的食人魔时，比如欺骗公爵。 神奇女侠的创造故事比你能想象的更狂野|汤姆·阿诺德·福斯特| 2014年11月3日|每日野兽 
 海岸外有大岩石，崎岖而黑色; 在夜晚的黑暗中，他们总是看起来很邪恶。 《我们是骗子》:青少年直面他们美丽、富有家庭的黑暗秘密|Samantha Levine | 2014年8月7日|DAILY BEAST 
 所以，扮演邪恶的弗兰克·安德伍德的人还是有光明的一面的。 每日热门视频:凯文·史派西走向宝莱坞|每日野兽视频| 2014年4月28日|每日野兽 
 肯定会有邪恶的海盗，分散注意力的美人鱼，在我旅程的新的开放水域章节中，潮汐会改变。 林赛·米尔斯，爱德华·斯诺登的女友，写了《我感到孤独》|卡罗琳·林顿| 2013年6月11日|每日野兽 
 他们面对的是恶棍哈曼，来自恶棍家族亚玛力。 普珥节的危险:他的观点是他自己的|拉比丹尼尔·兰德斯| 2013年2月18日|每日野兽 
 在一艘沿着法国海岸航行的船上，有一个男人和他的妻子要去印度加入一群邪恶的人。 一个祈祷的母亲的价值 
 他关心的是他的书记员塞里泽特和狡猾的律师西奥多斯·德拉·佩拉德的邪恶阴谋。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 想起加西亚是个多么无赖的人，想起加西亚派他去干的是多么邪恶的勾当，科罗纳多不禁要笑了。 陆上|约翰威廉德森林 
 科罗纳多的第一颗子弹把一只面目狰狞的破破烂烂的狮子打进了欢乐的猎场。 陆上|约翰威廉德森林 
 赫伯特·穆雷被他邪恶的仆人逼得走投无路，他转向叛徒，把他扔进了砾石坑。 杰克·哈卡威的《土耳其人中的小修补匠》|